
                      acabo de ver la pelicula el libertador y de verdad q malo hacerse tantas ilusiones... pues personalmente no me gusto... y edgar ramirez aunque lo adoro parecía q estuviera leyendo y era tan frio y sin sabor como un hielo !! lo único las batallas si fueron super emotivas!! no se cuando sera q vere una pelicula del libertador convincente
        
            